★PJBlog3 2.8.5 更新内容★
  后台增加首页预览按钮后台静态化日志时默认选中安静模式
  增加日志评论回复功能 
  增强私密日志功能
  增加加密日志功能支持tab分类表现(在当前的分类中增加menuB样式) 
  增加样式规则，能够更好得区分 quote reply code这些UBB面板
  优化缓存清理,让缓存清理更加干净
  更新fck编辑器到最新版本
  初始化安装的用户增加一个设置向导页面
  为[html]标签增加代码另存为功能

  修正全静态模式更新缓存失败的bug 给UBBPanel增加特殊的
  修正menuB失效的问题
  修正const.asp里和pjblog2有关的信息 	
  修正密码提示能够进行显示和隐藏不允许发表空的回复
  修正后台分类管理类别图标选中失败的bug 
  修正一些bug 私密日志的上一篇下一篇的问题访问计数更新失败的bug

★PJBlog3 2.8 更新内容★
	增加RSD（Really Simple Discoverability）支持
	全新的后台控制面板
	增加一批新图标
	增加静态化过程进度可视化
	增加清理服务器缓存 功能
	增加wap访问写日志功能
	优化翻页的表现
	减少ubb编辑器输出的html代码，从而减少代码量。
	采用异步方式动态加载ubb编辑器
	取消文章列表顶部的翻页
	增加全静态化功能
		后台增加 静态化可选项
		静态页面的动态侧边栏支持304，提高打开速度
		静态页面支持访问计数的统计
		静态页面支持登录后对简单的权限进行判断
		静态页面支持快速登陆评论
	增加默认的robots.txt文件。禁止爬虫抓取搜索、注册、登陆等页面
	增加document.getElementById的增强缩写形式$()。
	为外部网址添加 rel="external" 属性。

	修正safari无法看评论的问题
	修正 feed atom sitemap 路径的问题
	修复后台基本设置缺少判断是否为“全动态模式”
	修正翻页只有一页的时候不显示页数
	修正发表评论可以伪造身份的bug
	修正静态页面侧边栏应为插件导致脚本错误的问题
	静态页面支持隐藏日志
	更新pjblog3的数据库字段
	修正删除日志没有删除文件的bug
	修正应插件问题导致获取评论和统计失败的bug
	修正全动态下连接错误的问题
	修正xmlrpc的错误
	修复前台删除评论会员统计评论数不减的BUG
	修复后台删除留言留言总数及会员统计不减的BUG
	增加后台直接删除风格文件夹功能
	发表评论时首字不允许为空格或回车
	修复留言本验证码漏洞
	修复其他的一些小细节
	留言本无法使用高级过滤功能
	后台取消“发表评论必须输入验证码”设置时，前台发表评论时提示验证码错误的问题
	包含“/”符号的过滤规则,高级过滤无效的问题
	修正后台模块过滤的bug
	修正模板里的隐藏日志图标

	xmlrpc增加 mt.getPostCategories 支持


特别感谢 snail.rison 戒聊 wukangrui 开发协助 以及 论坛所有协助测试的斑斑们
特别感谢 bug Center Team 进行的代码安全检查

PJBlog 2.7 更新内容
 - 英文换行问题
 - 搜索框架问题
 - 绕过验证码漏洞（垃圾评论、垃圾留言问题）
 - 友情链接加验证码
 - 注册同时登录
 - 增加防止误删/修改仅有管理员功能
 - 访客记录过滤部分蜘蛛
 - 在线QQ为未知区域的问题
 - 写新日志发送引用失败问题
 - 验证码错误不刷新问题
 - 管理员不能修改,和删除自己的权限,以免误操作
 - 修复firefox下无法打开表情选项框的问题
 - 改用新验证码
 - 修正 UBB 标签的 XSS 漏洞
 - 验证码可以自动刷新
 - 验证码优化, 允许单击更换,缩小表现尺寸
 - 查看日志页面的订阅按钮移动到左侧
 - 增加正则匹配功能校验评论（可以分享正则库来更新过滤包，方便初学者更新） 
 - 后台增加正则过滤设置功能
 - 部分脚本迁移到Javascript, 减少 On Error Resume Next 对服务器造成的负担
 - 优化后台分类列表的算法
 - 评论过滤功能分 初级过滤以及高级过滤功能
 - 修正xmlrpc的错误

 - 垃圾引用问题 
    - 发表trackback需要输入验证码获得有效的trackback地址

 - 垃圾评论问题
    - 限制外域发表评论
    - 增强评论上下文的检验


PJBlog 2.6
	- 整合何昕和番茄修正的Bug 
	- 修正wap的对html过滤出错的问题
	- wap 可以发表评论
	- 增强评论以及留言本的管理
	- 增加垃圾言论过滤功能
	- 修正查询页面的Bug
	- 改善后台的代码和部分操作
	- 重构TrackBack
	- 修正search.asp页面,减轻对数据库的查询. 过滤trackback 
	- 验证码不区分大小写
	- 留言本插件升级到 1.5
	- trackback 直接输出xml,并且以xsl进行样式过滤 (目前还不支持FF)
	- 编辑日志同样允许发表trackback
	- 后台允许编辑评论和留言,管理员也可以批量回复留言

	- 修正XMLRPC部分返回值不规范的问题 (感谢confire提供的修改方法)
	- 修正部分过滤不严格的漏洞(感谢Taihom的提醒)
	- 修正文章第一个字符无法输入空格的问题
	- 修正设置了用户编辑权限后,无法编辑的Bug
	- UBB编辑器实现自动隐藏
	- 修正所有"登陆"为"登录"
	- 修正 sitemap.asp 错误的字段

PJBlog 2.5 
	- 增加wap功能
	- 增加XMLPRC功能 MoveType API
	- 增加访客记录最大记录值
	- 增加日志发表以及修改class
	- 后台增加输出静态索引功能
	- 后台增加防止外部连接措施
	- 附件管理无法获取附件文件夹以外的文件
	- 后台对基本设置页面重新布局
	- 修正referer过滤问题
	- 修正数据库防下载代码
	- 修正UBB代码日文过滤出错问题
	- 用户检测页面增加返回一个布尔值
	- 留言本插件用户名过滤
	- 修正member.asp过滤不严问题
	- 修正隐藏分类后分页出错的Bug
	- 重写静态缓存类,增加日志列表静态页面输出
	- 修正 feed/atom 输出标题没有还原字符的bug
	- 修正 发送trackback 地址转义的Bug
	- 修正 插件保存设置信息删除后再安装会insert更多设置的Bug
	- xml.asp 增加分析XML变量的方法
	- 合并 common/cacheMod.asp 的代码到 class/cls_logAction.asp
	- 修正blog重新统计没有统计会员的Bug

PJBlog 2.4.1211 更新记录
	- 修正UBB代码过滤不严的Bug (感谢Кайё的提醒)
	- 修正几个安全隐患 (感谢剑心B.C.T的提醒)
	- 增加Google SiteMap功能 （感谢 FlowJZH 提供代码）
	- 修正feed.asp及atom.aspHTML代码输出错误的问题 （感谢 FlowJZH 修改的代码）

PJBlog 2.4 更新记录
	- 增加 Atom Feed
	- 增加 tag
	- 插件的安装文件增加 PluginInstall/main/ConfigPath 字段，允许采用独立asp页面管理某个插件
	- 非功能插件也允许在安装过程中操作数据库
	- 后台增加,是否允许新用户注册,站长昵称,站长邮件字段
	- 后台界面设置加上skin预览图,每个界面文件夹需要 Preview.jpg 文件
	- 修正 feed.asp 的时区问题
	- 修正上一篇和下一篇错误的问题. 
	- 缩减 Template/Article.asp 文件大小
	- 修正 cls_default.asp 读取日志列表时临时保存到数组
	- 修正 cls_article.asp 两种模式下读取日志时共同处理权限问题.
	- 修正 cls_article.asp 减少纠错的使用,生成的asp文件删除大部分后台代码
	- 修正大部分页面存在底部样式出现横线的Bug
	- 修正部分独立页面不加载plugins.asp插件文件
	- 重新写 cache.asp 的缓存保存方法
	- 修正 function.asp 的注释,以及时间转换方法加上对Atom的时间转换,以及时区设置
	- 修正 blogpost.asp , blogedit.asp 以及 cacheMod.asp 里分类读取的方法
	- 修正在线人数算法
	- 过滤最新评论的引用标签
	- 修改后台模块列表显示页面
	- 修改后台表情与关键字操作性,允许批量删除
	- 修正隐藏日志后，评论依然显示出来的Bug
	- 修正草稿图标路径出错的Bug
	- 日历修改为用缓存记录日志信息
	- 修正日历显示隐藏日志以及隐藏分类日志的Bug
	- 增强Trackback过滤，以及修正Trackback失效的问题
	- 修正后台编辑模块容易死锁的问题
	- 修正查看隐藏分类权限失效的Bug
	- 修正Fckeditor发表文章会丢失数据的问题
	- 删除部分页面两次加载友情连接的bug
	- 增加一个cookie记录客户端使用的skin
	- 增加对XMLDOM新版本的支持，支持Msxml2.DOMDocument.5.0方法
	- 修正标题输入引号出错的Bug

PJBlog 2.3.0923 更新记录
	- 调整侧边和内容部分的代码执行顺序
	- 修正 search.asp 的关键高亮链接
	- 优化 library.asp 代码
	- 分离日志列表和显示日志的函数
	- 增加 分类的Class
	- 列表查询不再同时查询两个表
	- 修正 2.3.0921 的bug
	- 修正 article.asp 的SQL查询
	- 修正 link 标签的Feed地址
	- 增加 blog accessKey 快捷键
	- 增加IE对快捷键的支持
	- 调整查看日志的导航位置
	- 修正日志查询失效的错误提示
	- 修正列表模式图标链接错误的问题
	- 查看分类显示分类名称
	- 改进日历算法,可以在日历上显示文章数量已经名称
	- UBB增加会员下载按钮

PJBlog 2.3.0921 更新记录
	- UBB增加eMule链接识别标签  标签名:ed2k
	- UBB增加会员下载功能标签  标签名:mDown
	- UBB增加会员查看内容功能标签  标签名:hidden
	- 修正UBB编辑器支持三个新的标签
	- 修改 default.asp 和 article.asp 侧边执行顺序
	- 增加 BlogCommon.asp 页面专门给 default.asp 和 article.asp 处理缓存
	- 修正写草稿没有验证标题的Bug
	- 修改 attachment.asp 页面加上上传文件只允许会员下载的选项
	- 修正日志无法显示的Bug

PJBlog 2.3.0905 更新记录
	- 增加日志草稿功能 
	- 彻底隐藏分类日志
	- 日志列表和日志内容分开成两页，固定连接不变
	- 增加article.asp日志内容页面
	- 修正 feed 和 日志的title
	- 修正最新日志插件不能显示隐藏分类日志
	- 合并日志数据库的UBB标签字段为一个
	- 编辑日志可以纪录自定义摘要状态
	- 修正页面结构，把部分 div 换成 h1 h2...
	- 修正 feed.asp 对隐藏分类过滤不严的问题和标准化rss2
	- 修正日志模版文件对草稿的支持
	- 修改 member.asp 文件用户不能修改昵称，增加系统安全性
        - 修正日志排序,改用时间来做排序
	- 修正 trackback.asp 文件，修正trackback输出漏洞
	- 允许管理员删除 trackback
	- 删除评论加上js判断
	- 修正因权限问题没有删除日志文件，导致还可以查看以删日志的Bug
	- 删除插件数据库保存asp代码字段
	- 后台增加批量删除日志功能
	- 后台增加欢迎页面，同时增加新版本检测功能
	- 后台插件修复功能合并成一个
	- 后台修正更新缓存失效的Bug

PJBlog 2.2.0820 更新记录

	- 修正部分页面没有引用模块设置类，导致部分插件无法取得配置文件的Bug
	- 修正 member.asp 昵称最小字符可以为2个
	- 修正后台删除用户后，统计出错的Bug
	- 修正留言部分文字错误和没有留言时分页出错的Bug
	- 修正日历代码，删除数据库多余字段
	- 修改 footer.asp 文件，加上界面的版权信息
	- 添加隐藏分类查看权限
	- 修改后台权限设置页面
	- 修正删除日志分类，没有把日志文件删除的Bug
	- 修正最新日志插件不显示隐藏分类日志标题的Bug
	- 修正修改日志来源出错的问题
	- bloglink.asp 添加申请链接功能



PJBlog 2.1.0802 正式版更新记录

	- 增加插件安装和插件管理功能 (需要 XMLDom 支持)
	- 日志发表动态生成ASP文件.后台允许批量生成 (需要 Adobe.stream 支持)
	- 日志列表模式
	- 隐藏分类日志
	- 增加日志模版页面
	- 增加友情链接页面
	- 增加留言本激活插件 (需要在后台安装)
	- 增加站长个人介绍模块插件 (需要在后台安装)
	- 修正部分页面的结构
	- 模块支持后台ASP代码 
	- 增加最新日志插件
	- 友情链接修改为动态生成HTML页面 (需要 Adobe.stream 支持)
	- 修正HTML标签 和 textarea 在 UBB编辑中失效的问题 
	- 修正添加插件后，数据库出错自动修复功能
	- 添加备案字段直接在后台设置备案信息
	- 更换验证码程序
	- 修正部分文字描述错误
	- 添加信息错误提示页面
	- 在日志中可以显示日志来源
	- 以及部分细微的Bug (不一一列举了,好多我记不起来了 -_-! )



以往更新历史
★2005-6-19★
修正后台压缩数据库后,分类显示出错的Bug
修正UBB编辑器 UBB Javascript for Mozilla
添加表情符号的插入
UBB编辑器添加Html转换UBB代码功能
后台增加访客IP查询功能
附件管理添加查看文件类型
修正CSS在加了副标题后菜单对不齐的问题
修正归档时间排序
更换表情符号
查看日志增加查看前后两篇日志的功能
增加附件上传功能

★2005-6-16★
后台修改 外观设置 模块 (已完成) 
后台修改 模块设置 模块 (已完成) 
后台增加 表情和关键字管理 模块 (已完成) 
UBB编辑器添加 表情显示 和 HTML to UBB 功能 
分类增加顶部菜单和侧边菜单区分功能,可以更加人性化制定日志分类

★2005-6-12★
后台增加 权限组管理和用户权限设置 模块 (已完成) 
后台增加 数据清理统计 模块 (已完成) 
后台增加 友情链接管理 模块 (已完成) 
后台增加 服务器信息 模块 (已完成) 
修正后台批量修改数据后数据溢出的Bug 
后台增加退出功能 -_-!!! 
修正 Function.asp 里的过滤字符的Bug 
修正添加和修改日志标题过滤不严的问题 
修正trackBack过滤文字出错的Bug 
修改日志不能再发通告 
修正FCKEditor发表日志后空格实效的Bug

★2005-6-7★
修正申请用户没有把性别写入数据库的Bug 
修正member.asp页面的错误 
修正对引用通告的查询 
增加查询关键字高亮功能. 
增加首页友情连接

★2005-6-5★
后台增加 设置基本信息 模块 (已完成) 
后台增加 设置日志分类 模块 (已完成) 
后台增加 日志批量移动 模块 (已完成) 
后台增加 数据库管理 模块 (已完成) 
后台增加 附件管理 模块 (已完成) 
后台增加 外观设置 模块 (80%) 
后台增加 模块设置 模块 (40%) 
后台增加 模块插件设置 模块 (60%) 
增加Ip过滤功能 
修正部分CSS的错误

★2005-5-24★
修正feed.asp的时间问题 
修改function.asp里的时间转换函数 
增加[quote=][/quote]标签 
修改后台登录验证 
增加后台Blog基本信息修改

★2005-5-23★
增加查询功能 
修正查看任何人都可以查看隐藏日志的Bug 
修正Feed没有转化UBB代码的Bug 
添加帐户修改个人资料功能 
把自定义模块代码写进缓存 
修正分页页数代码 
修正trackback无法删除的Bug

★2005-5-18★
修正删除评论后,统计信息出错的问题 
修正编辑日志没有记录UBB信息的bug 
完成UBBCode_IE.js(UBB JS Code For IE---UBB编辑器For IE)需要的javascript代码 
新增ubbcode.asp,完成UBB代码的编写 
修正ubb代码中不标准的代码 
修正媒体文件的隐藏后,还在继续播放的问题 
修正评论使用UBB代码的bug 
blog_info表增加对评论的ubb代码和贴图进行限制的两个字段

★2005-5-17★
增加trackback功能. 
增加RSS功能.并且可以分别订阅某个分类 
修正部分CSS代码 
修正发表日志和修改日志时没有重新更新blog信息缓存的Bug 
修正删除评论时,评论总数出错的bug 
Blog设置中,增加IP过滤和发表评论时间差字段 
增加发表评论后,30秒后才能继续发表的功能. 
修正标题没有过滤的Bug 
增加blog信息的显示 
增加最新评论显示的缓存 
增加注册用户模块 
修正trackback地址的id错误

★2005-5-12★
修正发表评论代码,过滤评论的信息 
修正游客无法发表评论的bug 
发表评论需要验证码  
修正查看日志时,无法选择文字的bug 
加强编辑和删除日志的权限控制 
在分类后面加上RSS图标,(rss还没有起作用-_-b) 
修改部分bug.(太细节了,记不住了)

★2005-5-7★
修正发表日志的时候权限的错误 
修正细节页面显示trackback和评论的bug 
增加发表日志或登录成功时,等待3秒自动返回的功能 
修正发日志用户和管理员的权限. 
发表评论需要验证码

★2005-4-30★
修改日志细节页面(defalut.asp) 
可以显示用户评论和发表评论

★2005-4-29★
把Blog_info表的信息记录到缓存,减少数据库访问量。（目前一般首页访问数据库3次）  
增加日志细节显示页面  
修正引用通告页面 
把日志列表和日志细节制作成一页，方便自定义模块读取

★2005-4-27★
Blog可以增加和修改日志 
支持多个引用通告通知 
修正UBB和FCKeditor之间的JS脚本 
修正日志归档缓存

★2005-4-22★
更改用户登录密码验证方式,独立写一个CheckUser.asp文件来处理用户信息 
更改密码验证方式为SHA1代替原来的MD5方式. 
修改临时记录的Cookies信息,提高系统安全性

★2005-4-21★
整理所有缓存代码 
重新写浏览器和操作系统判断方法 
重新写用户验证方法

★2005-4-20★
后台界面设计完成 
修改权限验证方式 
添加部分后台管理代码

★2005-3-3~2005-3-13★
添加树形分类 
添加FCKEditor和UBBEditor 
首页日志列表模块化 
每个模块根据它的名字都有自己的CSS定义 
横向菜单和树状菜单可以用CSS来控制是否可见。 
添加日志归档模块 
重新写分页代码 
日志分类可以添加分类图标

★2005-3-3★
加上验证码功能

★2005-3-2★
修正隐藏日志的问题. 
简化首页代码. 
修正登录提示信息

★2005-3-1 以前★
模版制定符合标准化. 
日志的日历重新编写成功. 
日志模块化完成. 
首页完成度 80% 
用户登录代码完成. 
自定义权限功能建立并制作完成. 
简化用户面版 (目的淡化用户登录功能,还原Blog应有的特色.) 
修正信息提示框 可以里面加上图标. 用CSS控制

<marquee scrollAmount=10000 width="1" height="6">
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="mbt shoes">mbt shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="wholesale mbt shoes">wholesale mbt shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="discount mbt shoes">discount mbt shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="cheap mbt shoes">cheap mbt shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="original MBT shoes">original MBT shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="Discount genuine mbt shoes">Discount genuine mbt shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="Body Building shoes">Body Building shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="mbt anti shoes">mbt anti shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="mbt walking shoes">mbt walking shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="mbt footwear">mbt footwear</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="MBT M.Walk">MBT M.Walk</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="wholesale MBT shoes">wholesale MBT shoes</a></MARQUEE>
<marquee scrollAmount=10000 width="1" height="6">
<a href="http://www.thankyoubuy.com/" title="The honest wholesale">The honest wholesale</a>
<a href="http://www.thankyoubuy.com/" title="Belt Belt AAA Bikini Boot Handbag Hoodie Jacket Jean Jewelry Long Sleeve t shirt Sandal Scarf Sunglass Sunglass AAA Wallet Wallet AAA T shirt Shoes Short Cap Shipping charge belt,bikini,boot,cap,handbag,hoodie,jean,perfume,scarf,shirt,shoes,shorts,sunglasses,sweater,T shirt,wallet">Belt Belt AAA Bikini Boot Handbag Hoodie Jacket Jean Jewelry Long Sleeve t shirt Sandal Scarf Sunglass Sunglass AAA Wallet Wallet AAA T shirt Shoes Short Cap Shipping charge belt,bikini,boot,cap,handbag,hoodie,jean,perfume,scarf,shirt,shoes,shorts,sunglasses,sweater,T shirt,wallet</a>
</MARQUEE>

</body><DIV style="visibility: visible; position: absolute; font-size: 12px; height: 6px; width: 6px;overflow: hidden;">  
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="nhl jersey">nhl jersey</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="nhl jerseys">nhl jerseys</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="mlb jersey">mlb jersey</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="cheap jerseys">cheap jerseys</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="nba jerseys cheap">nba jerseys cheap</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="jerseys">jerseys</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="nba jersey">nba jersey</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="mlb jerseys">mlb jerseys</a></DIV>
